驚人數字！Pokemon GO 推出至今已捕捉 880 億小精靈

早前《Pokemon GO》推出了更新，部分玩家重拾這款去年曾經風摩一時的手機遊戲。日前開發商 Niantic Labs 的 CEO John Hanke 在 MWC 接受傳媒訪問時，公佈了一系列驚人的遊戲數據，和今年有關遊戲的新消息。

Hanke 表示自《Pokemon GO》推出以來，玩家共捕捉了 880 億隻小精靈，要達到這驕人的成績，玩家共消耗了 44PB （1PB = 1,000TB）的流動數據，玩家們的總步行距離亦達到 54 億英里（約 87 億公里）。所有平台合計的遊戲下載次數達 6.5 億，求全有超過 35,000 個零售點成為遊戲的贊助點，累計吸引了 5 億人次到訪那些地方。

剛剛推出了第二代更新的《Pokemon GO》，Hanke 指出今年還會有至少 3 次大型更新。雖然未有進一步透露詳情，但可以肯定的是小精靈交換和玩家對戰將會是更新的主打賣點。此外，Hanke 亦透露 Niantic Labs 正在籌備《Ingress》的新版本，預計會在今年內推出。

沒有買賣就沒有傷害

ingrees更新無人care啦

啲番啲廢中玩

幾可惜其實

唔可惜
咪又係捉捉捉捉